haagen dazs有乜咁好食？

係外國，haagen dazs好cheap
黎到亞洲變左高檔貨
又唔係特別好食
奶粉味又重

其實唔算貴

學生咪覺得貴囉
好似樓主呢類人咁

戇鳩仔
香港賣40幾蚊細細杯
英國3鎊成500ml食到你唔食

香港有咩唔係貴過人
物離鄉貴

其實唔止香港
Haagen dazs亞洲個 marketing 完全唔同歐美
佢地大陸，韓國，泰國都有廠
而且都係走高檔路線
我係唔明點解賣到咁貴都有人食姐

你覺得貴啫

係啦你覺得好平好叻呀
客觀上點都係比較貴同target高檔(比較雀巢）

咁因爲真係好食過雀巢呀嘛

比較雀巢
咁個市場點都要有分低中高檔
而且去糖水鋪食甜品都幾廿蚊啦
你用平野比咪覺得貴囉

佢賣點係無李斯特菌，果d幾蚊一球就唔駛講啦
大肚婆食左有李斯特菌既雪糕就對bb有害

咁咪即係比較貴囉
你拎糖水例子proof 咗D咩

咁dreyers呢

雀巢公司

歐美地方長期冰天雪地雪糕需求唔高冇理由賣貴
亞洲地區就熱天多過凍天 所以雪糕需求理論上多啲 賣貴啲都仲有人食

利申9up

認同，好多香港人買唔起樓都係因為窮姐

日本平到死

40幾蚊細細杯，似你比人呃喎

咁movenpick呢?
講真haagen daz價錢的確比其他雪糕貴
奶粉味見人見智啦
但我幾鍾意佢既"口感"

香港好多野都離鄉則貴
有一次女友帶食程班長 哇 個價錢太離譜
乜野台式牛肉麵 咁cheap既野
香港咁貴都大把人食

利申: 有台灣國藉 係台長大

七仔都係廿蚊左右細杯
再迷你裝果種圍翻10零蚊左右
40蚊應該係門市

完全唔知你利申嚟做嘜尻

利申:有澳洲國籍雪梨出生

香港長大

我夠完全唔知咁多人想移民台灣做乜尻

接龍

利申：有台港兩地身份證

香港長大

你真係搵唔到平過佢有相同質素既雪糕 都好正常會買